周梓樂、陳彥霖祭壇位置 遭鐵板圍封

去年科大學生周梓樂及知專學生陳彥霖離世，市民在將軍澳尚德停車場設祭壇悼念，連月來祭壇已多次被清拆、破壞。

今日（27日）有工人加裝大型鐵板及雪糕筒圍封地面的祭壇，估計是為了防止市民再設祭壇悼念。記者向其中一名工人了解，他說是受領展指派到場施工。現場的文宣、噴漆全被清除，只剩下一束鮮花放在祭壇附近石壆上，以及一張特首林鄭月娥的相片貼在牆上。

無牆咪貼板

跟住又整塊板遮住塊板...loop

對家送埋連儂牆比你，唔係唔用啊？
夠膽封埋成條路

攞板圍撚埋尚十佢囉屌你老母

成條街封？不如全港封禁支那人啦

Push

專做on9野。。

起鐵板 for連儂牆

使唔使虛怯到咁

你話唔關佢地事都唔信
驚到飛天咁

今朝一開始圍板既時候幾十米外有幾隻popo係度睇住，有白衫有藍衫

有本事就同市民鬥長命日日時時刻刻都擺啲狗喺度囉

下次封晒成條路

再下次直頭封城。

上次都係攞鐵板封住太子站個出口， 莫非裝鐵板可以驅逐烈士殉難者冤魂

門口狗